【恆地：對周一發生的事件深感遺憾】【新港城中心第四期商場周六周日停業】

【恆地：對周一發生的事件深感遺憾】
【新港城中心第四期商場周六周日停業】

恒基兆業地產發聲明表示，得悉警方拘捕了轄下馬鞍山新港城中心第四期商場，1名女客戶服務主任及外判保安公司聘用的4名保安員，懷疑他們涉及星期一在商場內阻礙警務人員執行職務，公司對星期一發生的事件深感遺憾。

由於事件可能會進入司法程序，因此不便置評，為保障顧客的安全及避免任何衝突事情發生，商場將於本周六及周日暫停營業兩天。

#香港電台
#恒地
#馬鞍山
#新港城中心

大條道理做縮頭龜

第四期停業咁一二三期去唔去？

不如冷處理？
既然佢預告自閹，就由得佢變死城，等商戶白蝕兩日生意